開電視——台灣絕美餐廳 星期日 2230 睇AV

繼viutv既 當遊客不存在-台灣篇

又有av睇

今晚10點半 77台

AV

準備睇AV

AV

夠鐘睇av

AV 自己擔正

會唔會又瘋狂「疫情的關係」

把聲正到

好撚正

無著鞋

想聽

Av把聲痴咗線咁甜

環境靚到
不過AV仲靚

幾好 J

台灣最美既風景

av

菜田呀？草原⋯⋯

啲菜汁紫色既

去到咁遠食個青菜同白切雞

巴打你一路睇住開電視

西魯肉幾正

新鮮嘢最撚好食

我要探索av既小秘境

Viu未有嘢睇，等到小新先轉台

我全家都係
睇埋蘇師傅就睇小新

根本柒婆就係怕香港人去台灣先搞咁多濕鳩嘢

台灣風景嘢食都正

台灣都係個好地方，可惜冇錢移民

馬呀

好多馬仔

和服

間餐廳好撚靚

係浴袍。但唔著木屐既？
想睇AV腳趾

又係我返我同你嘅

開電視真係無人睇

有我

呢間應該多野行d

AV把聲嗲到

幾米公園好散，其實唔好行

原來有著鞋

開電視影AV靚過viutv 同tvb
覺得佢今次個重點擺喺AV多過台灣

AV喺Viu有露腿

攝影師識做

都係, 我第一次去完全唔知仲有另一邊

好多特寫 連旁白都係Av自己配埋

仲要兩邊加埋都唔係算好大
冇咩野睇

miss左

都係, 其實第二邊都無咩好睇
第二次去先知原來仲有另一邊

主持名唔該

其實同viu一樣
都係av自己team人拍
依家都飛唔到過去 咪玩

撞哂viu節目
遲下平日播日劇有冇人睇

依家有重播

又夠鐘J AV啦

AV AV!

師父 有D似成龍

順便做埋傢俬舖

碗湯好杰

老闆娘唔賣
咁老闆呢

可唔可以賣AV？

AV把台妹聲 好高音 嗚呀

好想聽佢呻吟聲，一定忍唔住射

台灣真係好撚靚

下集AV露腿

無人睇 今集好快完咁

又夠鐘推AV POST

睇av

有腳睇

J聲都j半個鐘

尋晚VIUTV睇蒙嘉慧 今晚77台睇AV

閪邊露營

對腳好白滑好靚呀

我都聽到
喺av個閪邊露營

Av主持技巧進步左好多

Av有Mon post 尊重啦

認真?
我愛AV
AV愛我

77有冇live
屋企收唔到

有 仲可以重播

可以用apps或上網睇直播

同viutv果套唔同嘅

sorry

其實睇呢個節目最開心係兩老，佢兩個以前一年去台灣浸溫泉十次8次今年去唔到

佢地大讚拍得好好

我要食AV隻撻

個重溫hea到好似以前錄影帶咁廣告都唔cut

我同佢share朱古力撻夠了

嘩 漲卜卜

av條褲短到

嘻

我要聽疫情關係

賣冰既地方

賣冰

唔好比班販冰兵知道

Av個西瓜好多水

好似好大雨

係唔係拍左好耐
冇人戴口罩

食雪糕個slow motion

落雨食雪糕...

屌 cam man係咪痴撚線

好有feel

拍av嚟講 開電視高質過viu好多

請問你....

白滑長腿

無計個套佢唔算主角 仲要阿妹旁白有時搶左FO
呢套AV擔正

無疫症使撚戴咩

台灣返香港要隔離
喺支那返香港反而唔使

屌佢老母港共

肯比佢監控 咪間中比你去下旅行囉
屌佢老母

Av打低左全民造星上熱門

AV呢套衫真係j死人

松鼠

今日星期日冇全民3

d pose

AV件衫好透 但重點既野完全唔透

唔係唔靚 但有少少呃錢FEEL

係咁舉手
件衫又透

對腳好癲呀

著咗背心打底嘛

咁先正
唔做吓吓好似cctvb咁水著

我要食薯條

我想做薯條俾AV食

點解d野食咁熱氣
全部都炸

樓主開post竟然唔打埋重點 唔怪得知咁少人睇

睇唔到個加拿大

慘過返印度

右腳俾蚊咬

著到咁 好似唔太尊重d佛

好撚短

爭D咩?

餵食

差av

屌 睇漏左

我唔會傷害AV架

做咩洗手 要摸自己心口...
唔係洗左右手 洗口咩? 點解要洗心口?

多謝AV

介紹日本先多人睇

真係打開左個口

雖然都係悶悶地 但唔使問疫情的關係好睇好多

多謝各巴打 幫手CAP圖 留倩影

下集好多布

小儀同yan ng

兩個都黃
可惜個濕鳩台嘅新聞高層奶晒共

同av一齊過一個療癒時光

Who

Av

係咪有腿睇 今集個POST推得幾快
下集收密D係咪即刻無人

Av用返呢度啲cap圖

Mon埋post

AV MON POST 支持AV

好彩av住開台灣 應該唔怕啲變態留言

Mon post

唔識馬

睇番重播，原來開電視係咁多廣告？

你係指佢重播都係連廣告直錄定驚訝呢個台都有廣告？

其實佢冷門得黎都未霉到亞視後期咁

我睇viutv D重播都冇咁多廣告。男排女將開始果幾集直頭零廣告。

細台NO IT/懶

做喇

隻雞好正咁
但連埋完整雞頭

食雞用手套 on9

想俾av手撕

想手撕av件衫

露營都咁靚

冬天賞櫻花？

換左衫

依d 民宿究竟生唔生存倒

今集冇人cap圖比av po ig

烏來瀑布仲靚過好多日本出名既瀑布

女主持幾靚女
仲有佢把聲好好聽

但係悶

睇新片

睇到佢IG 想POST 跟住唔記得左

唔露腳！？

條女勁假勁作狀囉，扮晒溫柔斯文咁，屌

AV浸溫泉？

係溫泉前面唔係浸而係吹水

「頓飯」？唔係讀「鄧飯」？

呢餐好撚正

gay test pass

兩個音都得

反而雪葩讀左雪薄

好多集都落雨

係咪一人份量

AV

今集介紹嘅礁溪本來打算會同佢地一齊去(不過係佢地帶路)，希望可以真正成行啦

咪話佢同以前錄影機預較一撚樣
連報時都錄鳩埋

似獅子？

呢個景點好出名

不過唔知邊忽似獅子

地方媽媽

條女好正

想做個杯沿

台灣先做到呢d
香港人淨係識飲starbucks

浸啦

浸温泉啦

佢講“雪酪” = 雪葩sorbet

港女去到台灣
都會嗲啲
講嘢溫柔啲

想試吓AV既舌尖同舌根係乜嘢味

AV youtube新片都有浸溫泉(仲有腳睇)
雖然係幫銀聯賣廣告

兩老問點解呢集同之前唔同，跳來跳去介紹唔同地方

對我嚟講無差別，有AV嘅地方就係好地方

呢次又講「鄧湯」

閹咗十幾年

講得多國語

半個鐘咁快過

搞乜轉星期六

兩個禮拜後先有得再睇

下星期改早咗9點半

改埋變星期六呀

我應該會變上網睇但冇咁清

唔記得左睇 有無人出到正確下集幾時播 我PIN返

下星期日變咗播戲

有無人尋晚有睇小儀與13型男

個個都睇全民做星啦

11點 岩岩完左先播WO

尋晚overrun咗，好似11點半先做完

SOR 唔知道

一月九號起 轉星期六 9:30

落羽松 去過

推post

台妹聲 真係....

豬油撈飯

豬油撈飯 好犯規

成朵花擺入杯野

轉左時間少左人睇

定掛住睇隔離台 我左眼見到鬼